你算什麼男人 算什麼男人

眼睜睜看 她走卻不聞不問
...

牙Gap

想她了

渣ga

不要哭

世清=真男人
不會為舊情人而哭

是有多害怕 就別再打架
期待你打架 你卻粒水在家

259

你算什麼男人 算什麼男人
還愛著她 卻不敢叫她再等

dllm

G持你叫G

係G持就課金俾牙笠

錢我無，但佢唔嫌的話我可以同佢出去散心

牙gap加呢句歌詞好似有少少....

放過我fd子ok?

又想收冰

點呀

Eat串燒？

好似分左好耐下 有一年未